港鐵推出免費車程吸引內地遊客

今日係地鐵網見到張咁既notice港鐵都準備好黃金週！你班香港人又準備好大禮送比大陸同胞未？！！！airdrop/傳單宣傳黃金週活動就少不免千祈唔好多手send左啲奇怪資訊比同胞啊！陣間啲X獨思想燒左上去就死得人多啦！

連燈仔女熱烈歡迎內地同胞來港振興旅遊業！咪再話我地搞衰經濟啦！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推 係羅湖站見到

咁着數

機場快線

快啲發放比內場親友

難得呢排清靜咗咁多 咪再引班蝗落黎！

我爱港铁。

push

屌

佢地就好啦

搞錯

Tui

推

搵人貼係站到

我以為係真的，黨鐵咁快就跪低左😭😭😭

黨鐵又為自己正名